岩先見到件港女同蝻一齊

條女幾正 但係無圖

伯母好正

10

係邊到見到？

一朵鮮花插在牛糞上

係都唔撚揀你啦 你隻臭鴨咁撚口賤
無人會想同你啲社會垃圾一齊
唔怪得 成日開埋啲on9 post 博人注意